曼聯 = 華爲

任正非講的

//美國持續呼籲盟友杯葛中國電訊設備巨頭華為，華為高層、營運商業務總裁丁耘表示，華為今年上半年會公布全球方案，釋除外界對華為產品安全風險的疑慮，他又形容缺乏華為的 5G 市場，「有如英超沒有曼聯」...//

即係華為無望奪標

sb